有警務人員前日元朗執勤時遺失警棍 警方搜尋未有發現

一名隸屬機動部隊的警務人員，前日在元朗執勤期間，遺失一支警棍。

警方表示，接獲遺失裝備的報告後，隨即在現場一帶搜尋，但未有發現，案件列作遺失政府財物處理。

警方呼籲市民如拾獲有關物品，應致電999或將物品交回就近警署。

問鄉黑借支交差咪得

佢地成日都 share 用架啦

睇下鄉黑個邊有冇啦

警方呼籲市民如拾獲有關物品，應致電999或將物品交回就近警署。

成日見到呢句真係好好笑

淘寶囉

前日屯門斬人都有警棍喎

借左俾鄉黑唔記得左拎番

999 冇人聽喎

直接告你謀殺

前晚屯門斬人係咪有件兇器係伸縮警棍?

前幾日01咪報14K 係係屯門復仇車死條友，打鬥時用過支狗棍既

係咪拎咗去做抵押品借大耳窿呀

一拎去即比人拉

係南邊圍呀

咁撚大碌都可以唔見

鄉黑拎左洗撚同你黑警講咩

桶完自己屎眼影完相之後唔記得掹返出嚟？

鄉黑今晚可能有用

唔見野 以後唔駛旨意升 辭職啦

求其喺元朗一條圍村入面問下隨時都拎到幾百枝警棍任你揀啦

On9

掃地呀姐掃走左喇

警方呼籲市民如拾獲有關物品，應致電999或將物品交回就近警署
Please or order?

仲係咁敏感日子先公開元朗唔見警棍，係唔係特登？

一交就告藏有攻擊性武器，盜竊，拾遺不報

真方便

吉住左係屎忽入面

用住藤條先囉,反正休班時用過

咁見到警棍仲當唔當佢警務人員好

搵下個屎眼入面有冇插住

借左比人打劫

準備今日用？

早兩日死個個黑社會唔係有支咩
問佢地拎未得

今晚4點，唔好行大棠路

收到風喺化糞池度

事後會唔會告你搶警棍

拎咗去賣??定借比鄉黑?

搵晒啲坑渠未啊阿蛇

藏有攻擊性武器

咁大支野都唔見得
唔怪得721唔見人

漏咗喺鄉黑度

即係黑警想出嚟今日打人之後就屈其他人打嘅

留名幾日後有人執番支警棍拎去警署然後俾人告藏有攻擊性武器

係屯門定天水圍呀，去證物房搵啦

999冇人聽，警署又落閘，點搵你呀

打完人扮唔見咗?

on99 上年有人交返d TG彈殼 俾人告返管有軍火

跌左良心好耐

問白衫拎返啦
d gear都share用

翻版盧溝橋？
借唔見嘢大舉派兵？

執咗拎返去隨時畀佢咬你藏有武器

沒事兒，叫14K同新義安分區嘅伙記一齊揾咪得

遺失?

不了打999告你jim佢電話

淘過一支囉

我諗打完應該告你偷竊

PTU背景音樂響起 🎵 🎶

肥沙！

黑警正仆街

入村拎咪得

留左係村屋

之前屯門斬人咪有警棍

係咪借咗比人

推香港獨立 唯一出路

咁啱唔撚見左，好合理既懷疑。

扮乜柒呀, 係元朗洗閪你執勤咩, 搵鄉黑咪得
唔執勤又點會遺失警棍呢

exactly 藏有攻擊性武器

搵返個腦未
成撚日跌嘢又唔見嘢

廈村鄉好多，自己執

又扮野啦

721 2.0
武器係警棍

未

佢地仲未還呀？

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

打999拉自己

遲啲可以攞正牌拎政府派果支出嚟做野，
比人影到就話係唔見咗果支

去南邊圍問下啦

轉頭可能會有持械行劫，賊人係用警棍......

想預約拘捕

個底花先有職升

Pin 呢個

我仲以為係同一班人

係咪西瓜佬唔記得還呀

14k拎完黎扑人 你先走黎報失?
遲左喇

早幾日先話班黑底狗比另班黑底狗用警棍打

用完嚟扑友就扮唔見咗

唔見武器應該好大獲喎
有咩處分

交返支棍嗰位一定俾人告盜竊

而家係咪我地南邊圍村想攞支棍仔用吓都唔得呀?

去咗大檔放低枝警棍，話下注買五萬蚊。

問鄉黑借

問下佢d鄉下frd

扮跌棍
實質掩護便衣著白衫用官方裝備殺人

咪去左屯門

點敢交啊。。大佬

係打完劫比人周到扮比人偷左啫

殊，咪就係果陣遺失架囉

個pc仔係咪成世唔洗升

又借比黑社會今晚打人？

屯門街頭追斬變命案，21歲男攔車反捱撞，遭拖行近百米後，在屯門公路被車流輾過，斷開兩截慘死。消息稱，這宗命案原來與黑幫糾紛有關，活躍於尖沙咀的「新義安」人馬，疑與屯門區「14K」的人馬有拗撬，昨晚新義安拖馬殺入天水圍斬人，14K事後糾黨「覆桌」，在屯門尋獲早前施襲的新義安成員，持伸縮警棍砸車毆人，本來只想小懲大誡，未料到有人衝出馬路以身擋車，最終釀成命案。警方將案件列作謀殺及串謀傷人案處理。

懷疑是行兇的新義安成員，遂「擸架生」落車包圍及追問身份，雙方發生口角，其餘14K人馬聞訊隨即駛抵增援，約20名男子持伸棍警棍等武器毀壞寶馬及襲擊車上3男至頭破血流。

係你啲外判到呀

唔係㗎咩

自投羅網

係咪有狗棍就係便衣

睇cctv 囉，平時好叻請埋d 退休廢老睇架嘛，
點會逃得出你地公安法眼

九成叫霸王雞比條北姑攞咗

屯門比車撞死果個
唔係有支警棍？

所以今日話唔見左

去當舖揾下

寫實

藏有攻擊性武器

玩完

警棍就係警察既制服 亦都係手臂既伸延

Oops.... a "fake" plain clothes popo coming!
OR it may go to TVB warehouse!

9成比人告返轉頭

問返西瓜佬借支咪得囉

遺失制服

報警拉自己

交回即拉暴動

可能有電子追蹤器 唔好執呀

放定風遺失
咁就可以輕輕帶過白衫人點解會有棍係身

唔係話幫班狗
但真係可以縮到好細支

正想講
已經搵到失物喇

開頭睇意為叫埋個老婆搵
睇真d係警方搜尋

咪插咗喺水炮車度囉。都冇抆過出黎

照下X光係咪塞左入直腸

邊條村唔記得還呀

幾時跌撚埋個腦？sor, 原本就無既

999幾多號電話

男定女？
請講清楚！
好大分別

借左比元朗佬

推

慣咗不推文 呢下先真推

學PTU林雪咁去黑市買 自己鋸返岩size就得啦

屎坑見啦